有無人明明喺屋企無野做但係又唔覆message

好驚畀人發現我係毒撚

好過你兄弟昂X原來偽毒。

唉 唔好提牠

有誤會?

冇

毒咪毒

好嬲好嬲

係根本冇人搵

中出完坐床邊禁電話當交咗數？

再屈嬲

有人send message畀你仲扮乜

佢問我踢唔踢pro club